今晚買日本+1客勝！如果又輸，我跟麵咪媽掉轉個名黎寫

一陣貼倉！屌你老母！人定勝天！

支持

買少過5k就唔好貼了

戴志偉，小志強加林源三，真係無咩可能輸囉

屌你買咁細 即係重注主

日本我愛隊

博盡無悔 跟！！！！

等比日本屌打

日本輸左我會打兩次飛機令自己加速死亡

88

u win

識波

岸撚鳩貼飛，抵你輸撚死啦！

打哥買100 佢買1000 錢多燈d

我係狗會都識開啦

麵神自從將個名屌撚咗之後，依家準撚到岸九九

收錢SOR

Cls,麵仔都識羊錢

師兄針撚咗咪